[紅運當頭 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [503]

LKK byebye

搶開？

推呢個？

l

Lkk有乜用？

成功開新Post唔使俾人屌

青年軍 後備有無前鋒接班

冇用

山狗同渣古下季

無

Greenwood要上位了

LKK+200M 搶埋包皮

唔捧獌轉會捧般茅了

永續蘇B please

賣撚左盧狗入過件前鋒啦屌

買個右翼令進攻更立體plz

地莊咪湊腳囉

有lkk要270m

認真
而家真係要劍指英超
同利狗只不過差1x分
兩個月前我地點會諗到同前四差1x都會追到上黎
只要餘下賽事全勝 真係有機會
上年我哋英超亞軍今年講緊英超入前四
你哋班友同我講死利狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

其實格拉沙都唔係咁衰
佢依家作客都會黎睇曼聯波
佢老豆就真係正仆街

上季般芧作客都和到

SO B做領隊後
大多數上半場已經入波
下半場可以留住力輕鬆踢

唔洗好似摩佬咁成日輸幾粒 先後追

慘，又俾人cap底鞭...

可能係木仔搵到錢je..
木仔搵唔到錢可能又變仆街

係摩佬先會縮後俾個波人攻既姐

條友猁黎架 ?

潮文都cap

蘇狗仲未試過反勝，廢！

呢篇潮文都潮左好耐

列斯聯輸緊

真係一時時
上兩場都唔太控制到個場面

至少佢肯比錢
換轉係阿仙奴果個
大撚把錢.就係唔比錢阿仙奴買人

我知呢篇潮文
但都好假膠下

蘇蛇又要考牌了

唔指手劃腳已經好好

今場頭十分鐘組織唔到添

老老柒柒 大半都係曼自己賺

佢個仔睇波球迷來架
係佢老豆先唔睇+唔識波當盤生意搞

分分鐘有人mon po中伏

馬仔勁撚到

賺完唔一定要科水架
阿狗夠有錢賺啦, 咪又係左借右借

因為阿賺唔多

其實無咩可能場場都可以控制晒場面
但真係好多場上半場已經入波
特別對中下遊 好多時上半場已經2球
輕鬆好多

真係唔知潮文嚟

咁至少佢肯比錢
唔會cap晒.放返2億出黎比你買人
當然如果你話要好似油王咁比錢
就無可能

阿狗都係啦
曼賺幾多都好 Glazer family唔拍版既一樣無錢洗

Glazer呢班猶太佬明白殺雞取卵既道理
要cap更多既水 首先要再投資
先長cap長有

其實唔算潮文
係某猁迷既偉論黎

呢個應該係出處(好似係)
條友應該真猁黎, 好撚戇鳩

心諗：打富咸都要守？

好多正皮

人地餓狗咁逼

中堅未回魂

成地精

對面條防線好鳩下, 就算開頭戇鳩鳩失波都有機追得返

格拉沙呢幾年既投資真係OK既
可以話同油王個D差唔多

唔計油王個D 睇埋其他班主
無乜邊個好似格拉沙咁

我估佢今次就算蘇b坐正
都唔會放好多
但2億放出黎買人都可能得
要睇蘇b眼光啦

史波冇用波 同點企個意識

United have won six Premier League away games in a row for the first time in 10 years. #mufc [Squawka]

馬達叔叔睇怕冇約續了 咁耐都冇消息
不過比佢free走拎返份肥約，似乎大家來講係雙贏局面，我覺得佢好似已經唔係咁適合英超了

終於前4

比so sir 心理輔導完
個人都純良左好多

一扭三牙ching

死痢狗又咁得閒逐個comment負評

作客阿 鏝
主 車 利
+8場中下遊
假設12場拎24分 就有75分
應該有前四

學卡so拿應該有機會踢返起

都係預1.5~2億架喇
有歐聯踢既買人應該易啲

真係睇得出人腳問題 雲尼亞里都盡咗力

Btw 有無人覺得sergio rico真係好似j仔

佢做spacing 好有用
續佢啦 vision算幾好

一早講左1-0 戰術真係消耗戰黎

又無得輪換, 又頂到最尾

17萬週薪始終太貴
又坐多過踢

Jose Mourinho said it would be a “miracle” for Manchester United to get in to the top four this season. Ole Gunnar Solskjaer has performed this miracle in seven weeks.

對付mon po臭猁就應該貼張謝拉特跣腳gif

買到右翼既佢應該無乜得出

英冠點先升到上黎?都係頭三? 定好似有附加賽

如果有2億好好啦

摩狗大撚把借口
到時又SPIN到係球員玩野 你老味記唔記得季初普巴馬仔點救你呀

睇輪換...
對PSG係
Martial Rashford Lingard
Pogba Matic Hehe
Shaw Lindelof Bailly Young
DDG
?

買唔到都係lin做正選

蘇b搞到摩狗搵工都難

想問下普巴解放左未

仲未一隊出過？
淨係見過出chong

摩狗話自己有OFFER啦

留係到當多個踢法姐

Bailey 個位未必

繼續做講波佬算啦

第一第二直升 三至六爭一個升班位

頭二直升
三四五六附加賽

咁要要睇下市場有咩人, 勁到好似包皮咁既glazer應該肯開大水喉

東方

望就望曼城贏車先

未
上次足總盃臨出傷咗

4312

馬 Lin 福
—pogba Hehe
——Matic

同對熱狗一撚樣 一定係

列斯成日有頭威無尾陣
一到季中開始就奶野

你教洗多十億先升到前四梗係miracle啦

係睇中堅放Jones定Bailly

SoB 9場25分
摩狗17場26分

一陣猁狗失分+聽日鄰居嬴波
咁呢個禮拜就perfect

細粒 慢 老

諗起之前成班柒頭話俾左400m 佢洗都叫無錢洗

咁都好大機啦

放過佢啦

有冇球會抵諗d 50m 買左LKK

都正路

除非費sir 上身玩奇陣

最好啦，同埋最緊要隊波keep住有火

送去米蘭換神鋒 ok?

幾年前踢附加賽差d升到
最後舒米高仔走左就冇再聽到呢隊波

英冠24隊踢46場, 仲有排捱

利狗含7啦

晤贏好大鑊，比利贏冠就pk了

馬達個vision數一數二都放 傻左呀？

其實MATA都老啦
曼聯呢D講求速度反擊既球員無可能搵佢做重心
但MATA 分波 走位個D都仲OK 如果佢肯打後備其實可以留佢
近幾年曼贏個D決賽 足總杯 歐霸 佢都踢左90分鍾
上年無出佢既FA就輸Q左

打大戰MATA有保證

MOTM

若我曼撲巴純如白雪
可不可跟老朋友天真抱~抱

俾福打啦

買隻右翼好過

但唔知有咩選擇
無理由俾>100m 買隻未有咩表現既Sancho

"It feels great. That's what we wanted since Ole came, we talked about the top four. We are there and we want to stay there now."

佢不嬲都會除衫俾小朋友 係以前摩狗成日抹黑佢

Solskjaer, “Anthony in free flow is a great sight, his balance is fantastic. He’s very strong and quick and shrugs defenders off. That goal won us the game, we were in complete control after that.”

解放黑奴

一開波甩褲果下個屁股就真係幾白

條友今季成熟左好多, 下年拎返個隊長啦

mata想要超過一年合約
曼由n年前開始過30歲就一年一約
近年得華西有1+1

所以Mata好大機會番西甲攞份3-4年約養老

咁福都唔可能打足，肥古現時狀態連輪換料都無

幾場前話放走馬達，比人屌
唔係話佢廢，而係戰術體系唔岩佢，後備又嫌佢太重磅

各位手足棄獌投茅啦

渣古已經唔洗防守
淨係進攻 條友控波 走位 高波 樣樣無
高波下下直升機 去到禁區傳波就諗好耐 對面返曬黎
好似打少個咁

世界盃洗鍊

支持比佢走
我地就正正經經買番個右翼雙翼齊飛啦

如果MATA肯減D人工
比1+1都無問題既

Game Killer
冷面殺手 呢球真係J撚死

佢除左表現好左

連個神態都穩定左, SO SIR 真係好掂

似俾摩洗鍊多啲

佢既最後機會係試下打右, 咁都翻唔到生既就半價睇下有無水魚要

美欺咁款

阿大佬好撚廢
成日插花做咩事

個排好似話 隨衫比人既波衫錢要球員自己出

咁少上陣機會
我估Mata都唔會甘心
佢想走既不如成人之美

爆炸臨走都續到長約 佢都好似30

死摩狗抹黑姐 一路都話 季初佢同馬仔去到盡救左幾場波都俾迷摩話玩野

so sir嚟咗之後差不多個個常規正選都有進步
fred都仲可以話可能秘密練緊啲技術
lkk有得出都冇進步真係唔該快啲走

2年約
但1年都踢唔夠就比人清走

佢地咁高人工
一周一賽 當碎銀啫

daddy又有足球遺產

上呀般矛!!!!

山今場個態好似都好返啲

迷摩真係垃圾黎 依家fb啲曼page仲有好多人撐緊隻摩狗

摩佬好多頭銜架
執骨大師, 置障教練

Cardiff vs Southampton 一分鐘默哀真係靜到雀仔聲都聽到

集齊英格蘭美斯 同 法國美斯

算啦, 般矛多數頂唔順

👍🏿🙌🏿👏🏿

有冇般茅link

rip sala

歐洲啲默哀真係隊隊都一樣咁靜

55波時就出4424邊有得玩

送多3-4個越位

越咁多都睇唔到
好撚在最尾隻猁狗唔入

贏過車路士，搞到人哋即刻課金搵斜恩

我估可能今季完左上返前4
摩佬會話因為佢留左遺產比SO B
普巴 白LIN 馬迪 LKK係佢買既
又比左試練馬仔 福 令到佢地進步

或者直紅

唔係斜恩第一場已經對般矛咩

好怕馬迪chur爆

希望死利狗輸到仆街

一定會啦
佢之前先講完自己幫鍠奠下三冠基礎

咪燈啦

馬迪今季場場都踢到人乾咁

般茅

反手燈算了

最怕用宗師/屎波拍白Lin

好似係，記錯

仲有太多強隊未打
唔好咁樂觀住

摩蛇：

買普巴馬迪白連拜利大佬
訓練連福馬
靴佢幫手轉型拎過最佳球員
羊佢轉做閘
梳佢訓練心態

摩蛇又贏

仲係最佳時機走俾SOB上位
摩蛇連下任領隊都考慮埋 筆遺產真係不得了

呢隊垃圾點炒車仔4-0

老實講 包皮咁快未必出Young

PSG have rested Kylian Mbappé today ahead of Tuesday‘s trip to Manchester United. 🇫🇷

456

反勝今季歐聯冠軍祖記已經證明左自己，摩蛇功成身退

認真sob唔轉正可以考慮請摩佬,短期衝冠有保證

第二季收成期 肯定有英超 仲可以衝下歐聯

聽晚無論點都又係撐鏝

有冇人睇雙馬？

對psg 妹可能都會比唔少意見講點守包皮等等
同埋感覺妹對返同國家既對手會再專注d 佢好勝心好強

米拿真係全能到仆街
老將中後場咩位都頂到
12碼又掂

鬥跑步

老實講
前四重要啲 R聯要爭冠真係無乜可能

羊表示輕鬆

主場對鏝喎..強強得番作客阿妓

往時會睇,但今年西甲已成定局無咩興趣了

差6分姐 其實未定

其實追到同分
分心小小去歐聯都無咩問題

出大佬好過出羊，近呢半季好多隊都針住羊嚟打，羊好多時都半桶水要人幫

般茅進攻ok la

達洛治甩幾多位呀

我哋都收起咗福仔

幾下反擊做得唔錯 係ibe條垃圾喺度報恩

完

都係豬鳥

屌你老母又黑哨

打得咁辛苦都係為左歐聯，無理由唔盡力打
尤其係主場第一場
仲有蘇蛇第一次教波打歐聯，又專登飛去睇波咁認真
普福馬呢啲更加想表現自己

又黑哨

熄得機了

又黑

又越位入波

又係越位？

屌

平時成條右打哂係人都死啦三張野啦佢
但要佢專心守冇問題既 沙拿都係咁守啦 佢今日仲要抖左 再加埋hehe補位

屌你老母又越位

又越

黑撚柒到

黑撚夠未呀

又黑哨 dllm

等我曼收猁皮

英超個鏡頭，驚到唔重播有無越位

死脷狗

你老母4334真係勁

場場都送1粒越位波
點踢

轉睇雙馬算數

仆你個臭街 英超有var未呀

屌1-0

猁今年真係無越位

Ibe死都唔肯射
唔洗踢架wo

其實英國文化都係咁
無論邊場波 有呢d 儀式就全場都靜哂
呢d 係一個國家 一個人既質素表現
好值得學習

係咪今季第12球黑哨入球?

屌你老母

工程師講得啱 有高狗嘅隊 = no offside

以為陳祉俊隻猁話猁今年幾多問題入波

前猁黎
擺明 hea 踢

幾球都哂左 慢到嘔 可能人係痢d間諜

一季未完有23球越位波

玩撚哂

未係傳波嗰刻

上年去曼市
咁岩撞正恐襲一周年 係餐廳 真係個個靜晒係度默哀
我個陣唔知咩事

dalot仲慢過有能力的羊

完季就算拎到冠都有撚排笑
搵D手足整套越位波精華

個球證咁都望唔撚到
上場果球直頭係隔離

真係黑到仆街

上場個旁證應該係幫唔到猁贏先要停賽

班怨婦仲好意思話人黑哨

嬲嬲地睇番今日場U18先，打多個都反ＣＵＰ唔到

上場，猁狗臨完嗰球都越，點知射唔入

死猁狗

佢地絕大部份係連電話都唔玩
停低手上做緊既野
嗰一分鐘真係尊重場合
呢d 支那學多一百年都唔會明白

又一次offside 入波

好彩係origi條廢柴

嗰球越到咁都唔吹 好彩唔入

我地皇者猁邊會越位

諗起我地馬達果張VAR

隻Ibe 唔撚係踢波
想痢攞冠唔好咁明顯啦

無啦，黑完之後順哂

2-0屌

轉台睇馬德里打毗

場場都黑哨送一球先好難踢

Ibe以為自己有獎牌分？

有冇人講番頭先影到SO SIR 同 Phelan 係咪鬧交?

般矛個龍嗰邊西斜得好緊要

換走佢啦屌

唔洗踢啦 直接頒獎啦

般茅季季打兩場車狗就收工

點會啊

Vinicius

幾時有？

Martial入完波冇耐影左一陣
兩個冇乜笑容咁企起度講野
不過應該傾下戰術姐

下半場明明有講有笑

阿狗都2-0 了
無野睇

馬達

賭輸半場波膽姐可能

睇var都1:1

基士文

見到too
個場面似phelan係正
sob, carrick係副

入到電話佬而唔係lkk就好

25狗真係好廢 單刀俾人通大細 navas好慘

正仆街
超前45個身位回後都得

教練團有啲火氣係好事既
一人叫一陣都好

Dalot 有排浸
係頂走左好多 但成日都失位

應該講緊呢球

球會級嚟講 25狗差ddg好多皮

睇返西甲 var
屌你老母英超

睇雙馬算

睇下25 比人屌都好

好明顯係普通討論

越位呢啲想黑都無得黑 比人屌死

唉如果般尼果場贏到就真係神奇頂級超卓

牙朗個時踢法同而家馬仔差唔多
馬仔學埋佢D TAP IN就好

9勝1和都好癲啦

馬仔要加強佢無球走位 同 體能

馬仔技術好啲
牙朗侵略性極高，好有火
又勤力，練埋入zip頭鎚

講扭波 馬仔嗰招追身扭仲勁啲添

其實點分睇唔到越
本身已經係越位位幾個身位

頭鎚同傳中
fk留返比pogba, rashford就ok啦

痢撚今年都拎唔到英超就有排鞭

真係望佢跣腳
最憎就係臭脷狗

細緊加宗師組合今場竟然可以0失球

上半富咸勁多chance 龍都唔中

Sancho真係兩億都值得買

仲係叫martial9

我諗億5買到 放左lkk先

有var 真係好好多

起碼唔洗比皇狗黑

有無人睇緊蝗？

件雲尼素斯好撚柒勁

瀨屎巴布嗰腳死雞 真係嚇到瀨屎
仆街Jones

幾碼炒飛機果球好撚好笑

好撚快...推波好果斷

Var禁區外比12碼

西甲個var廢

有屎波咪=CS
係呢到班仆街唔肯接受呢件事實

下場拉猁狗落黎

上個月睇佢正選已經話佢好勁
扭波又得， 傳波都幾好

點都唔夠0碼中柱好笑

好似得扭同快 傳射垃圾

拉莫斯射埋12碼

Vinicius係唔差

莫奶達加盟兩場輸兩場

上場對疤都好勁

19歲咋 死疤狗

Mata: “I always say the same, give the ball to Anthony [Martial] and we will win.” #mulive [bein]

Sancho or vinicius?

迷馬黨

頭先有球傳俾華c機c好撚柒靚

傳波19歲翼黎講算幾好
起碼有果個意識，唔係dump 低頭去

打唔打到右邊

皇馬唯一未來，點會放人

剛有球波邊線片去中間靚撚到

屌你老味

又阿辛斯奧又呢件

希望搞福頭單新聞真係吹水就好

下年夏神就黎頂佢個位啦

屌你老母臭閪賤種死猁狗球球越位都唔撚吹, 不如直接頒個英超俾賤種猁丫仆你個臭街!!!!!

快撚d儲定錢一億買sancho啦屌你
勁撚到痴線

3-0完

世三28歲仲要1億+2個人換 隨時打1-2季就回塘

般尼茅夫作客真係廢撚到

睇黎要曼先阻到臭猁狗...猁都開始跌跌地

唔係黑左球都唔會頹落去

儲左一年啦
上年暑假已經唔放水比摩狗
季中又唔買

屌你老味打兩邊都咁撚勁既翼除左包皮冇第二個
仲要英人

馬仔最差係斬波 同 配合
頭先有個左路拎波就低頭去 其實右邊靴理拉空哂

阿辛斯奧有咩咁勁

多仔

左腳都好似一般
牙朗太強好難比

配合有幾唔掂
問shaw最清楚

睇黎曼聯已經要佢
老費最愛
又係臭馬一個 用到佢曼聯條右路起飛

Psg用華拉提同 Alves打中場

如果收皮就咁係reddit search

又南美人

又話華拉提傷左
咁快好返

唔撚要啦
得哥狗識用佢
今季廢撚到仆街

屌你多仔

睇電話佬打賤種

哈德斯係咪放棄左
主場好似hea 踢咁

莫拉達廢到呢

拿高士文勁到
換完人輸三粒都追得返

多仔on9 贏3球俾人cup返3球 想德甲緊湊d？

屌 賀芬咸最後傷兩件

莫拉達

莫拉達都仲係咁廢

普巴接近訪問暗示摩狗係演員

普巴賽後訪問
暗示摩狗識做戲.係個演員

Solskjaer’s agent met Ed Woodward and Avram Glazer at Fulham today. Story @ManUtdMEN. #mufc

莫拉達慘

達囝 橙

達仔型撚到

摸奶入靚波
但越4分1個身位

可能2年以黎最靚呢球
越左

講咗啲乜

呢下LKK一定入唔到

難得成個流程咁完美

女人達

Offside

👍🏿

佢話蘇斯克查無做戲
即係話佢前任果個仆街係個演員

達囝已經預備剷草😂😂

牙古頭先先一扭三

頭先興奮得佢

Var

根本係廢

所以歐足總叫歐聯16強球隊去聽點用var
英超.西甲都彩你都on9

呢下係個天度跌落黎個下
LKK一定 係打開個身想得身位
之後個要等個波彈一下地再想控
跟住又唔知個波彈去邊所以控唔到
要再第3下修正 跟住比人迫失

如果越位一定睇VAR 咁不如取消左旁證啦

佢舉唔舉旗都好影響球賽
但其實又唔一定信佢

下體會都幾狼下

一樣咁撚醒

家陣真係想點吹就點吹
皇就禁區外都12m 呢頭又取消入球
玩撚哂

講事實

不過反普實又放大呢個訪問

如果入波應該會睇
旁證判斷唔到唔會舉旗
唔入就可以比另一隊打反擊

呢球真係越
12碼個球就第一下犯規禁區外
之後入到禁區都有撞到

呢下球證應該要自己埋去睇

其實邊到有得睇賽後訪問？？？

依家搞到旁證個定位可有可無

如果達仔踼猁 呢球實當入左

咁下下VAR好花時間 旁證用黎做快速測試 好似你叫完雞咁

七個星期已經有奇跡

咁如果有個情況

明明無越但佢舉左旗
之後中堅唔追
前鋒繼續攻入左

咁點？
如果照計越，即係一樣有誤判避唔到

咁又唔係既
本身係越位地帶 之後唔追波 跟住一追波旁證就舉旗個D
取消左 球證一個人可能睇唔晒

不過VAR時機成熟個陣 可能旁證變左係睇直接睇VAR

大聖跑到仲係咁快

呢場幾多黃

明黑鳩你

如果電腦做到幾秒即決定到， 就全面取締仲好
好似入波都有電腦睇，好快
當然越位係難啲

又var
點呀 係咪踢波架而家

不過依家VAR 球證得個聽字
唔洗自己睇

世界杯自己睇既話好好多
最好就3個一齊睇 3個人去決定咁

好似歐聯會睇
12碼，入波， 紅牌都會睇
其他就聽

BALE 1比3

級數

1-3

大聖勁到癲

佢由始至終個問題都係如果保持健康

算啦
都老啦

如果griezmann come lkk out 會唔會更有睇頭

所以永遠唔應該舉手而係要追到底，有var 如是，無亦如是。
亞洲盃伊朗已經話左俾大家聽舉手真係好on9

不嬲都係㗎啦
VAR係越位嚟講係對守方有利

覺得Bale 3-1嗰球ddg應該救到

呢球如果唔係高癲係白lin 一定比人屌到反艇

陳7 in lkk out都有睇頭啦

1989 咋大佬...
咁一係就退休啦，
要繼續踢佢就要搵到方法啦。

有就實有 仲可以踢埋Lin去返後備
不過算啦 要佢不如買隻真右翼同防中

伊朗on居啫
球證都無響雞

無難度啦

終於紅牌

我指依家仲買佢既話 佢太老
唔係我曼既球員理9得佢

其實我地個陣最好係孫興敏打右路
當然冇乜可能

一腳閘出黎啦

西甲咁易比牌

一億ok?
開發亞洲市場

所以其實有VAR個陣 應該有指引比旁證叫佢唔肯定 或者一兩個身位個D唔會舉旗
不過作為球員都要醒D 唔好理旁證守左先

億五都應該要諗

卡雲尼岩岩傷出

搵zaha打右都好

熱狗唔會賣人比英超la...
只會腿長開比西甲

睇緊 U18場重播... d波好悶

曼聯果時都ON9過啦

扮傷咋

仲辰係扭親

嗯...至少我唔係講緊要買佢

又話華拉提傷左既

下體會廢廢地
無幾年前咁勁

冇氣冇力 同冇咗一個前峰

暫時睇左一場完整既U18

發覺 綠木 原來唔多跑動，有機會到腳先跑

反而中場 迦納 好很跑成場走上去落

Cavani reportedly has a problem at the top of his thigh, which PSG are worried about. #PSGFCGB

黑柴暗黑兵法

獻祭左邊個

巴黎果場點搵link 有冇巴打幫手

有無人有睇hehe ig fucking uno every single day

岩岩睇完笑死

依家reddit死左，點搵ACE link？

小花都係咁

我地即日賣奴卡古去比巴黎

唔介意倒戈對我地

PSG焗住出包皮 冇得休息

出黎一陣熱身下場姐

lead緊十鳩幾分, 訓係度都嬴啦

就咁睇，莊既打法應該岩Ｅ家ＳＯＢ既曼多Ｄ
因為莊很跑好多，綠木跑動少黎到英超好似難發揮Ｄ

綠木跑動仲少過馬達,希望佢會好似馬仔咁改變下

祖普莫亭

應該好過廢盧掛

笑左 hehe ig影住福仔連仔玩uno 跟著寫fucking uno every day

Moting

Meunier撞親頭暈暈地又換走埋

卡雲尼傷埋

休息留力啫

之前呀妹都post過馬迪輸左uno發老脾

呢條友踢史篤城都可以轉去psg

搞咩, 成堆苦肉計

普巴matic 果次同兩個唔識佢地既老人家合照都係玩uno

發覺普巴同渣古好似疏遠左
係咪嫌佢廢

技術上一定好過佢
跑動上睇多幾場先答到

大家始終係青訓
同其他人有共同話題
渣古只係外黎人

下屆買迪巴拿都執到啦
基沙文唔似會走

大巴拿今季19場入得2球

呀妹係咪傷左?

迪巴拿唔似會黎英超
佢依家既水平英超佢會好辛苦

包皮空龍藍天

成隊波都要就c朗點踢得好
始終覺得佢有質素

南美人踢曼, 真係無乜幾多個踢得好

PSG波衫殘體球員名

似十足啲小花迷講嘢
賤種好多人都係就阿朗
無左佢應該全體爆發
好似係

係勁就勁
有個人嚟到就唔掂
咁佢好極有限

佢黎咪即係當年華朗黎, 死硬

唔撚再要什麼DYBALA 基沙文
SANCHO才是真命天子

同埋佢同普巴撞位 如果起曼聯
正前肯定係福仔
邊有位迪巴拿踢

你有冇睇過祖記全場比賽架屌你
下下話買
你睇佢踢幾場先啦
唔好見人有朵就話要先得架

簽右翼先啦

Daddy表示我一個就收曬福馬普檔

今季佢係咪俾人踢左去右翼

迪維斯算係啦

如果唔買佢仲有咩選擇
莊仔又未成氣候

十個波都唔夠踢，你咁買佢放右翼同mk一樣

都係件好事
比普巴知道原來所謂名帥都係不外如是咁廢
反而費Sir先係最撚勁果個
如果佢要轉去巴塞皇馬要唸清楚係咪可以
好似曼聯咁完全為你設計戰術
唔擔保巴黎皇馬就無On9教頭

其實曼聯應該要安排山齊士踢返右， 對佢對曼都係一件好事， 如果佢真係唔撚為球隊配合就放棄啦

我唔覺得佢會留咁耐，應該拎到大盃/過一兩年就會走

山齊士踢唔到翼架啦，擺左擺右都係一鳩樣

今場睇佢推波快左又積極左，仲有試下盤扭，似有心打返起

不過我都係建議買德國白蘭特打右邊

唔洗做主角又實際

馬 福 SANCHO
啦屌你木仔

上策 : 麥包皮
中策 : sandro
下策 : 阿奴杜域
下下策 : 盧卡古

利申 : 剩係睇球王片

都沒晒速度仲擺佢踢右翼
踢假9都仲可以
馬山福 三個週圍走

寧願搵佢打後備前鋒好過
有波就射

睇佢有冇心留起曼聯啦
如果佢想長留既話肯定係隊長

Sancho鏝有優先購買
都可以唔駛諗

sancho真心好撚勁 一億都值 佢重要性不下於Reus

巴買左迪莊應該唔會買
係得返賤種
但賤種應該沒錢買
一係去巴黎

鏝呢幾年啲青訓係勁
但沒個上到一隊打到正選

係比較驚個仆街皇馬
到時組星又係對住曼聯黎搶

鄰居班正選咁勁, 根本無位上

點會唔勁
佢剩放青訓都10幾億
邊有得玩

青訓最勁嗰三個走左兩件

最慘就算係勁
到最後都要走
咁有咩用

今季上到foden 算係咁

見到馬列斯耶穌都要踢後備
你係青訓都想走啦

其實大會自己青訓本身都難上位

賣青訓搵錢
係依家曼城過過Ffp既模式
維持佢地可以買買買而唔洗比歐足總罰
所以如果蘇B轉正
應該有好多細路會想轉返去曼聯

個年唔係場歐霸盃馬仔傷左
可能福都未必上到位
其實年年都有青訓爆上黎
但啲穩定性就真係.....

般芧個京治好似都係sob教

其實曼聯d 青訓算係咁
近年普巴 連加特 拉舒福特
贊路沙 彭利拿 依家班細路都唔係
以前果堆工兵型

King曼聯青訓
係蘇B 教

青年軍同一隊完全兩個世界, 幾年出到一個已經好勁
而家競爭咁大, 連杯仔都爭住搶
好難去返7小福咁樣
拉馬西亞咁出名, 而家疤狗都係買人

今日有球傳中渣古頂撚到唔知去咗邊 但妹就係佢後面準備好晒去頂 個位仲要靚好多 之後妹fing撚晒手擰撚晒頭 然後渣古見狀想同妹拍一拍手 妹無理到佢就回防
咁當然好可能係妹睇唔到隻手啦

巴狗青訓好似收左皮
不過睇教練既

其實青訓踢踢下走人好正常，間間大會都係敢

點會無錢

佢呢幾年係無咩買人，唔係無錢

好似曼城辛祖果類case
佢係倫敦人 正常係唔能夠簽到去曼城

鄰居大把錢, 曼市開個位搵份工俾佢老豆老母成家搬過去都得

但呢幾年轉左性買青訓

佢過到FFP 好似係造數
左手交右手
UEFA好似仲查緊

你講嗰個賣青訓過FFP 嘅source係..？
有興趣望下

我覺得真馬儲緊錢似係又黎姐7條煙既味道
你同呢2間搶人係輸撚梗

唔止馬仔傷 仲要WILSON同堅尼都傷埋 跟住本身福仔都好似唔係踢前鋒 係本身果件傷左定走左之後果季佢轉打正鋒咁先有機會上位 其本上前面幾個有一個冇事都唔到佢上位

係見拖舟搵到d青訓用得下先想轉方針

同埋一路都想推bale做大佬，無理由又買大佬

唔係成日傳緊想針尼馬過去咩

首席前鋒仲起預備組梅開二度
點知第2日傷撚埋
咁就做就左福仔機會

買件黑鳩幼幼都45M, 雖然睇落係幾勁

係都麥巴比

岩岩對馬體先正選仲要幾勁，扭得爆得

包皮PSG唔會放架啦, 話哂都係法國人

西甲球球都var 真係好悶

原來卡迪夫城連win 兩場
同15-17 差兩分

我地最後一場對佢地

華西ig post

望都望佢繼續贏，早d 上岸，季尾就風流波啦

係咪即係講緊聰明仔 鳩射神 費查 呢d

望佢快d收皮好過
最後一場應該塵埃落定掛

場場都係咁講

買咗飛睇依場
唔知到時睇青訓定前四生死戰

應該點都會主場唱蘇蛇之歌

唔好話踢大球會, 班青訓踢到頂級聯賽已經好勁 ....

卡雲尼傷左？

唔知到時考到牌未

摩連奴用左17場先拎得26分
佢只不過用左9場都已經拎左25分
當然對既大部分都係中下遊球隊
但已經收貨有餘
希望下季會見到佢

馬仔果球靚到
普巴隻左腳都勁過廢盧隻左腳

而家個教練團可唔可以唔好拆散佢地住

阿古獸式神鋒ban近柱空檔

車狗輸埋上前四

Lin同福就傳統青訓出身，普巴，J仔，彭利拿，再遠少少既大細孖都係加工品

就算踢唔到頂級聯賽，掛住曼聯青訓個名去到低組別聯賽同亞洲都應該搵到食既

果兩球俾著lkk應該射左落個keeper度

佢最初好似係比人叫打左閘，純充撐人腳
不過佢啲防守我媽媽都能fake 到佢。jpg
所以之前佢笑話FIFA 整佢防守值咁低，真係笑而不語

講真，摩連奴果17埸，對住中下游咪好多埸都贏唔到
蘇斯克查果9埸，應贏既贏哂，仲有bonus贏埋熱刺
大部分比賽都要贏得好有說服力

J仔 無見一排 返生未

一袋遠射真係睇到O嘴

贏波呢度仲未互咬

呢球對方一對中堅被馬迪 吸引住
加上中間咁多空位，廢奴走入中間已經係半單刀
都唔知佢企係度望住馬迪做乜
馬迪見前面冇人焗推失埋個波
廢奴咁撚懶就係後備慢慢坐啦

億幾all in sancho 唔知佢肯唔肯黎

今晚一條心撐鏝

有時真係唔知佢係懶定係佢球商差完全唔識走位。
睇佢踢波十足十睇人踢街埸，成撚日打大對手叫人俾佢，但佢又唔知自己身處既唔係最有威脅既位置

今季摩佬對中下游都唔一定贏啦

如果可以再上多一級踢埋普捷天奴落黎就好了

就算想賣走lkk,都唔知邊個肯接貨

唔係冇機會，熱刺個form麻麻地

要等摩佬搵到新工先

咁摩佬要快啲教國米

如果支超肯要就送佢過去啦

渣古真係唔識走位 係兩中堅中間製做混亂

佢要人兩翼餵波先好D。 不過叫幫手做個十二碼

佢走左位，傳左俾佢但射失，都仲可以勉強接受，因為都叫完全到個攻勢。
但屌佢老母，好似呢球咁，係度散步，搞到機會冇左不止，仲搞到控住波果個俾人圍，如果輸反擊，呢下真係要屌死佢

你叫價40M實有中游英超做水魚

PSG’s Cavani has been substituted at half time with a thigh injury #mulive

有去睇現場比賽嘅fans話LKK不嬲熱身係最求其果個
但係唔知點解摩狗心中佢係fighter warrior

普巴都係咁
散步 hea踢 唔防守 心態唔好

Thomas Tuchel: “There were many contingency plans - without Neymar, without Marco Verratti, and now without Edinson Cavani, we are no longer looking at Plan B, but Plan D.” #mufc [@Jon_LeGossip]

早說卡雲尼傷左，唔通真係機會黎

放流料

有包皮已經夠

高大黑又硬

但人地好撚有運
零和球隊

睇住LKK, 佢真係俾到種感覺，25歳入到大球會，搵20萬鎊一個禮拜，跟住鳩下鳩下又一個禮拜，等出糧等退休咁

唔洗和，佢地輸多啲就得

依家普捷天奴，沙利同艾美利應該真係想屌死高普

巴打都算俾面佢
其實lkk啲鳩屎企位根本連足球小將都冇可能傳到俾佢

Lkk咁廢但係全球身價鎊都可以排頭十

佢喺愛華頓係入唔少波，再加上同聯賽球會實高價

多得摩狗買條黑鳩番黎..又貴又廢...希望蘇B忍埋今季放走佢..最好中超水魚肯接...唔洗蝕入肉先..噤撚廢搵人要難過登天

佢係懶定唔識走位，真係分唔清了。
總之就係廢啦。

天都要sob登基

邊夠皇者鏝隻阿古獸手球入波黑

一球半球間唔中有好正常，但猁係場場都越位波

女人達都有人接盤啦

呢隊賤種鏝應該一早要被歐足罰冇得玩歐洲賽
成日用陰濕招做假數
係10歲都未夠既小朋友先會捧呢隊賤種狗隊

ddg ig暗示續約？

送LKK去馬體會
將佢變做下一個法卡奧啦

所以好期待下季佢仲係企係夢劇院指揮
黎緊呢一個月應該係隊波今季既高潮位了

之前體野有段片講一個前鋒既成長走勢。
入面主持講，今時今日一個係大會既合格常規正選應該要有齊技術，無球跑動，背向龍門停球會策應既應力。但LKK好似三樣都冇。

我反而期待蘇斯克查帶住呢隊波屌打下一隊摩連奴教既波，仲要係係主埸，屌打到佢不了不了

好似係佢鍾意個啲heavy metal band 黎

波底好好多，點比

除左摩佬 唔信仲有第2個領隊會搵LKK去曼
講緊以曼既球探個D 無可能睇唔出LKK 技術控波全部都係垃圾級

睇咗妹入第一球 之後lkk投訴佢唔交波

真係唔明點解條撚樣越打越沉

做返上季初佢已經好好用 sm下弱隊

屌你老味而家佢成舊飯咁

熱刺個態先係最好...
傷晒前鋒拎晒分

侮辱左一舊飯

至少佢已經諗定未來幾年嘅計劃俾球會，唔似摩佬成日諗住玩即食，甚至想用馬仔換Willian

鬼叫摩佬過份迷信高中鋒

如果果球真係傳俾佢只會發生以下情況
1. 佢個位跟本唔係有威脅既位，佢又唔識攝位只識等波到，普巴傳個波出黎，俾富咸後衛截到
2. 普巴傳個波出黎，傳到俾佢，但佢控失左，俾人解圍
3. 普巴傳個波出黎，佢控得差，要用兩三秒修正，之後俾人搶走左個波
4. 普巴傳個波黎，佢控得差，要用一秒修正，射個波省左落後衛到
5. 普巴傳個波出黎，佢控到個波，但射左個波出界
6. 普巴傳個波出黎，佢控到個波，佢射中龍，佢射左落keeper度

普巴呢季屌打迪布尼
雖然吾訓長傷

成日企定定真係好戇鳩

以佢嘅速度同身位 爆人身後好過你企定定做升降機

唔明佢點解咁有自信成日叫人傳比佢
但佢自己成日波都未控掂

踢街埸等波到都會俾人屌啦，佢係咁高水平既比賽都可以等波到，唔攝位，唔迎波，企定定係到等波到

普巴FIT 果陣真心勁過，廸布尼始終無佢身位咁勁

戰術啱嘅佢實勁過唔訓

之後打防中 完全錯晒 拎進攻數據點同唔訓比

早晨 恭喜發財

ching 晨早流流就咁惹火

屌佢老母呢野真係痴撚線, 用個明日之星 (全要已經有表演) 換件舊電池

普巴如果KEEK住咁撚癲
有無機會問鼎史長老 成為最強曼中場

傻閪 痢狗沒有一隻是無辜的

而家馬福普每次拎波都有期待佢下一步會點做既感覺
盧山拎波就會有個波送比對面既感覺

lkk 條廢柴而家控到個波已經要拍手掌

頂到個波俾隊友已經要讚佢

拎到大盃先問鼎到

世界盃

咁已經贏左史長老

普巴係摩佬手上
上季 27場6G10A
今季 17場英超踢左14場3G3A

SO B黎左之後
9場8G5A

摩式足球 真係令到全部進攻球員數據會少一倍以上

普巴果時走真係覺得祖雲達斯好仆街，咁樣搶走普巴（雖然似係普巴想走），但果陣普巴有幸係派路，馬治斯奧，維度身邊學法，對佢成長真係有好大幫助

留意到猁尋日入完恰西波開始拉我曼落水

整多個7.同8. 佢。佢能夠做到5或以上，已經要拍手掌。

LKK:拍手

仲以為有咩暗示

普巴9000萬抵唔抵比？解放左未？

技術上分分鐘好過史長老 但個decision making可以更加好 踢得更聰明

換左教練就解放左啦 出番D 正常人 就掂
山狗同LKK 真是格格不入

尋晚LKK傳球成功率53%
平均傳兩腳就一腳失

有d掛住米希達恩

無謂呀
都係唔適應英超

FIFA官網曾經有過這樣一篇報導。2013年「太陽杯」國際足球邀請賽，上海上港曾經與挪超的冠軍球隊莫迪有過一次交鋒，當時上港2-3輸給對手，武磊在那場比賽中梅開二度。

武磊的兩粒入球打動了蘇斯克查

當時的莫迪主教練是蘇斯克查，他正是現任曼聯的教練。在比賽後，蘇斯克查向中國記者提問：「你們的7號貴不貴，轉會費大概是多少？我很喜歡他。」

「他是名優秀的射手，如果他來到莫迪在我手下踢球，我認為他在一年後就能有在英超立足的實力。」

買番黎做新7號ok？

原來尋晚高圖俾人掟老鼠
如果ddg青訓之身去左皇馬唔知會點

冇工作證

以家既波 打右有用過山神

史高斯無腦，點同普巴比？

究竟有幾廢先可以做到呢個數據

琴晚係打433定442?

4212 打少個

似4231

奴囝一扭三牙

無女

牙山琴日ok喎

無鋒陣

原來西甲排榜首都係得50分

無睇過佢傳中傳上天？

琴晚冇女個球好似真係幾勁

點解唔試下 山狗打 假9 左翼馬仔 右翼黑奴古

根本就要
唔係話要山狗格硬打中同右
而係幾次見佢打中同右都比左邊好
佢無哂突破，如果唔係打榜尾同英冠佢打左邊真係無運行

假9陣通常打防反 攻對方兩閘身後先用
打富咸預左對面唔會谷太上 未必咁有效
不過下半場開始轉左引對方過左半場先開始逼 都算係想踢番呢味波

前17場26分
近9場25分

輪流福仔黎講
上半季山狗打過一次中鋒都屌打奴卡古 又Set到波，又自己妹妹下妹到射門

虛火無哂喇，黎緊8場So 9 只拎到1分

其實琴晚既山狗唔錯
係有下半單刀炒左姐

輸完俾PSG冇左道氣就玩完

等睇包皮撚狗式咁撚鍾斯+屎波

準備下個禮拜so9 out

狀態好似好左，但富咸後防真係廢
中下遊自爆緊講應該一等一

呢個真
而家蘇蛇機會就比足佢 睇佢自己做化

陳晚包皮空龍飛機
對里昂果場單刀都無咩威脅

琴晚原來dani alves打中場中
今季轉左型？

如果曼城贏到車仔
我地就贏利物浦輸比曼城放水

no u

auto chess+?

如果巴黎無埋卡雲奴
搵麥巴比打正前就無咁驚

So Sir點都無理由睇唔到奴卡古打中鋒垃圾級
唔好再護短啦

Confirm一定無咩？睇埋有無隨隊先

近兩場得4分 so9 out

唔排除放煙幕彈

摩狗死全家

一個夠做你垃圾曼啦

又J咗馬仔球波一次

點算好驚
佢最好既對面起曼聯

好驚 點算
佢最好既隊友起曼聯
你咪不停跑狗咁撞落曼聯度

貢串一陣豬波俾人爆閘

🇵🇹 Marco Silva as Everton manager:
🏟 Games: 27
✅ Wins: 9
🧤 Clean Sheets: 6
📊 Points: 33

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Sam Allardyce as Everton manager:
🏟 Games: 26
✅ Wins: 10
🧤 Clean Sheets: 9
📊 Points: 37

So sir as ManU manager
Games: 9
Wins: 8
Clean sheets: 4
Points: 25

係喎
迪馬狗呢兩年表現如何

三中堅廢到

話說有無人覺得琴日對面seri d傳波幾有史長老卡神d影子

ManU你老母

好鬼廢

迫害我個下一隊入球

有冇人諗起雲佬同C7既千里走單騎
又係富咸

隻厹真係要比人屌下

我記得靠呢球絕殺拎英超

千里走單騎點少得傑長老個球

扭波點可以無朗隊一扭四屠殺熱狗果球

雲佬果球癲，係中間千里走單騎，仲要過左幾個人，進左咁多碼都仲可以擺返靚堂軑去射尾袋，仲要出腳超快

Redcafe 有人對比幾場同對手 so 蛇同daddy前場同後衛 控球率。基本上so蛇教時 後防控球率低過daddy好多。壓力小令到小犯錯。現化足球

Daddy套Catenaccio加反撃戰術真係唔啱我曼

近9場咩對手先
其實想問摩佬每次俾人炒個年都係世界盃/歐國盃年之後？

話唔定係用緊之前摩連奴掃走朗隊果招，明知你廢（朗隊就唔係廢，係年紀開始大，幅計用得耐老化）無表現就照出，令佢招怨恨同埋俾全世界睇到佢有幾廢，之後就可以明正言順掃佢走或者雪佢

愛記俾Marco Silva 教到不知所謂。對前東家屈仔輸波

愛記球迷又抵死。迫走大Sam. 上季大Sam都交到前十 宜家玩進攻唔見有form. 𢦓班鳩走無人識入波

點可以冇呢球

-6

link?

當年佢係轟個班人後面咁強梗係打得好啦...當你班球員係主要進攻型你點用得後防防守

我覺得雲佬果球最難

係靚既呢球

Enjoy

最搞笑係白lin 呢一個出球後衛佢唔撚比佢出球

三球其實都唔同
阿朗係屈速
雲佬係個下變速過撚哂
馬仔就係靠個下小技術cup 過

有冇Lin歐霸決賽臨尾千里走單騎炒左張gif

Hehe ig story
我曼啲人咁鍾意玩uno
之前pogba 同matic 又係成日玩uno

咁健康

UNO = United Need Ole

終於搵到個on9過你既人

由頭到尾嗰幾個防守球員都係向後 冇逼過隻廢lin

咁都有得反

其實俾著有經驗既防守球員，一早就會踢低馬

其實有落到手
不過拉唔跌

唔怪之lin日日比人屌

傻鳩古仲攤晒手要波
知唔知醜

真係食家

勁到

照你咁講 無一球波係相同

客觀睇 雲佬嗰球真係最難
一對防中同中堅都捕晒位
夠晒人守都照入你

仲有中路扭 難度分高過扭邊路好多

單刀 傳比你做咩鳩

可能佢覺得個個都好似佢把握力咁屎
要空門先可能識入

咁呢球

睇到眼都凸埋
雲佬好屈

識波

如果一季有10球8球呢啲都值得留佢

Rooney 又係Florida 走去pub crawl

實俾佢老婆屌死

10球8球
馬仔都無啦

一季一球都j死

有無人屌下琴日shaw d出波

佢啲出波一嬲都低汁

同會員一樣

會員出精幾屈

3 月去倫敦入酋長球場睇阿對曼， 再會有一日去Manchester 朝聖Old Trafford. 係Manchester 除左朝聖Old Trafford 外， 仲有咩可做？

Your name

縮低你對閪手啦屌你老母 又唔係向前入zip緊 企定定等波又要控 身後隻鬼一拍你就收皮啦

無問題
出色既男人都係鐘意玩女人

右路呢個撚樣呢

咁佢個位伸手都正常既, 俾唔俾留返馬仔自己諗
而家佢既作用得返拉走一件後防

朗隊沖前緊仲要空晒點同渣古企定定呀

馬仔救佢一命唔洗俾人屌
LKK一定控得衰要修正俾後面拍甩

去SHITTY屙屎

LKK伸手嗰下附近幾個身位都無人, 正路係要伸手俾隊友知
換左朗隊VPS一腳ban撚入左, 係佢成日要控落黎仲柒柒下俾人解圍
75m作用王

嗱嗱臨走

控失之後拍手

👍🏿👏🏿

而且喺祖記屈意甲機對球員成長好過踢其他聯賽

on9，你本身有料就係，踢得祖記但係冇料場都冇得你出啦

This is according to Don Balon, who state that United have been in touch about signing Varane, and that Los Blancos seem prepared to sell to raise funds for their top targets.

Hazard has long been linked with Real, and it seems like this summer could finally be the transfer window that sees him swap Stamford Bridge for the Bernabeu.

就算普巴比莫屌用都係無用

買到就正 妹妹朋友隊

咁本身普巴起曼聯已經極之有料
但你話要踢曼聯個雙中埸陣
比較困難.因為佢踢法似法國施丹
果種不受位置限制中埸

本身祖記都當佢施丹咁練
完全唔洗佢返黎防守
起曼聯邊可能可以
比莫屌教.只會晒左佢既天份
睇下贊路沙 比莫屌吹到告魯夫再世
最終

朴芭 -- 法國施丹

你都on99
你諗清楚呢排soc話曼聯應該係點先啦

米9有咁不可思議既扭波技術同控球
仲要黑又硬.簡直係另類
呢點都算.佢跟埋派路學傳波

射了

我覺得r8既朗尼 係中場帶波
直線盤球 連過三四個
再傳中俾雲佬車身入波係最靚

其實soc定sob？

足球界LBJ 反運動邏輯 高得黎又快又靈活 又有矮仔既技術眼界 好撚屈

青訓時已經勁到傻 普巴d遠射

可以去市中心行下
曼市夜晚好多club
夜晚就算凍都好多鬼妹著得好少布
不過當中都唔少又老又殘的鬼婆

曼市真係一個靚女都未見過 一係肥波 一係殘樣 一係四眼7鬼妹 落club最好去遠d London 或者Paris

心情好既普巴真係好撚好J

路邊社消息

其實我覺得好神奇
普巴呢當打屈機球員
照計曼聯點都唔夠其他球隊搶

除非真係平過香港好多， 先會考慮.

出唔起錢就放啦 垃圾曼
你夠膽畀$35000畀隻垃圾山
唔畀夠你全家既ddg

高層真係狗黎

500K都抵俾啦屌

因為普巴係曼聯青訓
曼聯肯定當時佢同講會為佢同建隊
加上人工高

返home.你至少有返做核心
去巴黎.皇馬有c朗.美斯.你再勁都無用
波都唔到你控制

你唸下普巴棄祖記踢歐聯.上季佢係踢歐洲決賽
都要放棄黎返曼踢歐霸.呢種忠心唔係人人做到
真係青訓先有呢種心

咁高比山狗 真係做壞個薪酬架構

ddg 直頭比空頭支票佢寫啦

Thx. 唔記得講當日即日會返倫敦， 所以真正留係曼市都係由12:00-19:00. Join 完old trafford Stadium tour 外， 或者時間已經趕住走.

咪係囉
50m都應該俾

得幾粒鐘咁掃興
去rio 餐廳mata 餐廳食lunch 囉

不過stadium tour 連埋museum可以磨到幾粒鐘
流程係行完museum 先會抵達tour 集合點
所以記得預早去到

仲有遠射

仲以為集合晒, 拎晒pass， 完左Stadium tour 先參觀museum. 咁即係museum 係自由開放比出面參觀？

一去到係museum 個入口
入面算係一條大直路咁行哂
無記錯應該係有兩層
接近出口個位就係tour 個集合點
行完tour 個出口就係mega store 入面

我第一次去book 咗3點嗰場
準時3點去到museum
個姐姐話佢地就出發你好即刻跑入去

答漏咗問題
Museum 要比入場費
但你join tour 會包埋

睇到喊左

會唔會係放廢物卡古係右最適合？

卓普莫亭上季對垃圾獌有波入

顫抖了

續約未

好少人知道華拉尼細個係曼迷

做bench warmer都嫌阻掟

Thx. 我book 左13:00 𠴱場， virgin 火車11:30 到Manchester, 17:15 就火車返倫敦. 真係時間有限.

著西裝最岩

大大隻睇袋啱曬

門口保安

agger

好似係木仔未做野

碌木

CAVANI經理人話佢踢唔到首回合
次回合都成疑

又一個真曼

佢好淫

尋日馬達球12碼， 有信心既再壓埋去左腳射撚咗啦， 洗撚橫傳咩。

雖然我覺得佢係好過上半季， 但仲係好多意識問題未有改善

拎去換件波蘭神鋒

係冇乜波路

玩腳都有排玩

佢都冇波

啲相重P

下場打psg 真.究極考牌戰

阿仙奴作客2-1擊敗哈特斯菲，傷癒復出並正選出戰的米希達利恩，成為阿仙奴今仗的一大驚喜，他在前場的串聯、組織以及穿插跑動讓兵工廠枯燥的進攻充滿生機，策動兩個入球的阿美尼亞人，今仗完美地驅動阿仙奴的進攻

邊個話mk打唔起？

真係冇乜

Who

B 俾盡
但幅幅相下下都filter味濃

打陰影

假象黎

法國rmc公佈左卡雲尼首回合唔得
次回合都未必得

Manchester United have contacted Tanguy Ndombele's representatives over a possible summer move for the Lyon midfielder. (Le 10 Sport, via Mail on Sunday)

有個museum of football
陀地就話幾正
中意舊波衫係鄰居主場附近有間叫classic football shirt
老闆由網店做到有個大倉
仲要揸r8
好多vintage波衫
你諗到同諗唔到都有
會因應condition有唔同價

Manchester United and Arsenal will have scouts at Sunday's East Anglian derby to assess Norwich's £10m-rated defender Ben Godfrey, 21, who has also attracted interest from Lyon and RB Leipzig. (Sunday Mirror)

根本就岩蘇b用..
係唔岩條仆街摩狗ja ma
mk又係果個問題信心

如果巴黎用果個後備問題就好笑
打替補法甲20埸入1球
成隊只有返麥巴比.迪馬利亞

如果巴黎用果個後備前鋒就好笑
打替補法甲20埸入1球
成隊只有返麥巴比.迪馬利亞

呢個打機幾勁

迪馬呢d仆街陷家剷肯定搏老命踢然後入波產你草

據報道，D.哥斯達在週六點讚了一條推特，而這條推特的內容是關於他轉會去曼聯的傳聞。

這名巴西邊鋒最近幾個月一直與奧脫福聯繫在一起，本週有新的報道稱曼聯可能會在賽季結束後引進他。

推特賬户“SportMusing”在週六上午發推文稱曼聯計劃在賽季結束後引進哥斯達，而他本人在週六早上對這一推特點讚了。

但是目前沒有跡象表明曼聯在賽季結束後對哥斯達的轉會感興趣，蘇斯克查在之前已經暗示俱樂部在這個夏天可能不會簽下頂級球星。

“如果每個球員都能提高一到兩個百分點，那就不是球員的數量問題了。我們需要適合球隊的人，一個能幫助我們有能力爭奪前四或者冠軍的人。”

跟住三連敗

讓賽都秒殺我地 變So 9了

首要任務係KO 迪馬狗

針對v92啫

隊都唔歸直接走人喎，佢連球會都唔尊重

條撚屌放完假唔歸隊報到，根本同罷訓走人無分別

蘇斯克查指費特一定有機會出場：「費特與所有人一樣，有能力作出貢獻，這方面大家不用擔心太多。」

至於為什麼至今出場機會那麼少，蘇帥道：「我們知道費特是個好球員，所以希望他能早日適應英超足球。他很有才華，這是毋須置疑的。」

25歲的費特今季重磅加盟，但至今只上陣15次，蘇斯克查對此指出兩大因素：「第一，這裏是曼聯，眾人會期望即時交出好表現。第二，這是英超，他仍未習慣。」

現時紅魔順風順水，蘇帥希望對費特融入有幫助：「球隊現時走勢不錯，應可令他踢得更輕鬆。」

然而曼聯將會在下周歐聯十六強硬撼巴黎聖日耳門，其後聯賽又要對車路士和利物浦，面前連場硬戰，費特的「下次機會」仍是未知之數。

蘇b講既野都好聽過人.好多野都係身份認同
屌你.我仲記得摩狗講.點解唔用fred.係因為後防廢
等個後防穩陣先用

其實隔離Bsilva都係坐左一年bench，今年先打主力，所以Fred仲有得救既

成隊波最難救係LKK
其他So Sir之下一定會好過摩狗教
Fred輪換下睇多年啦

真心垃圾

請乜春名帥啊 勁領隊啊
屌你老母
我宜家乜春都唔信架啦
根本最強之人已在陣中
費倫 rene 番黎做領隊對內排陣
搵個勁名宿番黎做心理醫生
已經夠照
木仔買到一兩個普巴呢d 世級球員
就已可以爭下聯賽 歐聯

蘇b點會唔知
有幾多個好似蘇b咁好彩咁一加盟
老費都唔知佢咩料.放佢起預備組
點知梅開二度就直接用
但對比摩狗d說話.摩狗唔死就真
咁簡單一個問題.都要講因為後防廢
所以唔用.佢咁講咪即係話班後防垃圾
我點要買中堅.仲想後防同你打好波?
連連迪.拜利佢買果堆都唔會撐佢

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 So Sir 歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

跟本day one已經無心踢曼
借曼過橋

咁嘅實質戰績 加隊內氣氛
蘇咇值得坐正

我想睇下曼聯下年
號稱全球50人球探團能夠發揮到幾多功用
當中句含老費舊臣Jim Lawlor.雲高爾舊臣Marcel Bout.呢兩個都比摩狗
屌無撚用.邊緣化晒佢地

轟post個名

點解要同件垃圾比

黑木體

覺得轟會贏

超過過垃圾唔係好應該咩
謝拉特離離去去就係遠射
普巴自己搵食又得.助攻又得

今集英超世界有一節講so sir

屌 好唔老黎
係都同Lampard比啦

我都睇過一場鏝

打機嗰陣幾全能

李城19號踢前鋒應該成材

Fellaini has also been on Telefoot. Says he was ‘sad’ to leave United and claims he could have joined PSG in the summer. #mufc

點解個個都話MK唔掂
其實好明顯係摩狗唔撚識用
夠膽講佢係SOB手下一定唔會差
至少好過山狗同LIN

Edinson Cavani has a tear in his right thigh. According to his entourage, he may even miss the second leg in March due to the severity of the injury. #mufc [RMC via Sport Witness]

Manchester United defender Chris Smalling says his strength and power have increased following his switch to a vegan diet.

Read: skysports.tv/WCLtYJ

拎林伯比都無咁衰

老鼠開既係咁上下啦

阿狗都話佢唔掂喎

山狗夠話俾sob用返生啦

佢臨走前真係幾頹下 又肥 啲波球球斬出界

son

插水狗
奧利華好眼力 呢下難睇 死韓狗突登搵隻腳掂人扮俾人踢跌

sanchez mata lingard
依家3個都係無速度突破 要佔中打
照計點都要清sanchez 啦
要傳波可以搵mata 要鳩跑搵廢lin
賣到拎去買隻右邊快馬就好 好多年無睇過兩翼齊飛

又走寶, tielemans 幾勁

熱狗25分鐘已經6次犯規

仲可以買，李城借

左羊右華兩閘齊逗

仲右華？

木狗好快會同佢續兩年

宜家諗番 mk
係soc手下
一定唔會差過 山7

屌你李城

放曬風走啦仲續

散住步成功平排冇off

你輸十成

史尼達放咗幾多年風話嚟曼聯
風嘅嘢吹下咪算

hahahhahahhahaa....

而家講緊續唔續約，唔係買唔買人；

華西份約今年6月到期而家都未續，連續約既風都無吹過，SOB上任之後入大名單一隻手都無，你覺得真係會留低？

馬後砲都咁話，佢跟蘇蛇應該踢得起，不過佢期佢個態真係好差，冇可能捱到咁耐都唔走

馬仔宣佈續約之前咪又係估佢走
根本大家都係估下估下

其實大家有無睇阿仙奴琴晚踢成點 比榜尾禁屌大半場wor
認真講MK踢英超都係未解決到身體對抗既問題，防守一逼得緊就好易隱形

nonono，馬仔宣佈續約之前曼聯一路都係放風想續，係等佢簽名，同埋佢份約係2020到期，提前兩年已經傾緊續約，同華西完全唔同

要compare既應該係同樣6月到期既herrera同埋mata，一早就吹曬風話而家傾緊續約

華dee入嚟第一腳就要射12碼

華dee

Thomas Meunier has been ruled out of Tuesday’s game against United. #mufc [RMC]

你唔好等完場先講

點會比個岩岩入場既射

李城呢場無分。華dee 做硬罪人

即刻失多球

艾歷臣

前足

免簽大力神啦屌

Puel 唔知無運定on9. 用好多新人但無人識入波

Barnes 已經三個chances

好撚廢呀李城

見佢比華dee射pen都知係on9啦

李城係咪搞笑牙

話晒都逼和咗猁狗 笑少半季oj?

仲贏左轟，兩輪送曬6分比曼聯

玩鳩華dee. 做後備再一入就射

Gray 打正前未夠班。

對翼廢到

用日本仔都唔用佢啦
Gray最佳位置係輔鋒
但同10號仔撞位

李城嗰年啲側擊好撚勁
係連對閘都好攻得
家陣左閘膠 右閘成日上腦

應該走硬

李城宜家最正路一定係

vardy正前 左翼gray 攻中maddison 推隻右閘上翼

Chilwell唔是話幾好咩

好條撚 之前fuchs好過佢啦

好唔掂

Ching sick ball
李城本身嗰對閘好地地成對面換晒

普狗個撚樣又鳩守 教我曼不了

你由佢啦 隊波攻殘地缺
換新仔出嚟攻咪又係比你屌波都未cool得穩

老老豆豆 如果李城之前暑假冇買10號仔
免簽yaya再買多隻翼 分分鐘仲勁過宜家

拿祖之前拎黎同福仔比較
笑撚死

連施素高都推得過Txxxxxx

過幾日歐聯打 BVB
80分鐘都唔俾守
真係笑撚左

Windows 我屌你老母
隔一排又藍畫面， 隔一排又話無法啟動
仆你個臭街成個windows 死全家

單刀好穩cls

SO B早幾場對李城都守啦
正常呀
傷兵多 保留體能

SON

亞洲最強男人

唔俾 條on9咪撚嚟

Barnes 學下son

一個chance 就入波

Son又入波

條友真係真係好撚廢

過完周中俾PSG SM之後, 肥普可能又變大熱門

80m fast trade

come mu la diu

我就支持蘇柴既
但你班盲反 sick ball 帝真係

李城個教練廢到

上次比狼隊反絕殺

今日明明有12碼都換華dee射

炒得啦

Son啲把握力勁到

呢個世界得迪基亞先可以完封孫興民

佢今場之後應該無哂信心

勁就踢大會啦 不過真係好撚廢 空龍分分鐘都唔中

442 馬 福 SON SANCHO
淫亂走位

卡塔爾笑而不語

巴黎個muenier 好似腦震盪 歐聯出唔到

老孫一億賣唔賣呀

計埋開拓亞洲同韓妹市場都抵啦

true red

據RMC報道，在尼馬、卡雲尼相繼因傷缺席與曼聯的歐聯比賽後，巴黎後衞默尼耶也因傷告退。在週末與波爾多的比賽中，默尼耶因為一次撞擊而遭受輕微腦震盪。

在與波爾多的比賽中，默尼耶與對方前鋒卡馬諾相撞，遭受輕微腦震盪。他將缺席下週與曼聯的歐聯首回合比賽。

巴黎在診斷聲明中表示：“神經診斷表明默尼耶有輕微腦震盪，需要休息到下週末的下一次診斷為止。”

卡雲尼則是右腿肌腱損傷，巴黎表示他的傷缺時間要取決於未來幾天的傷情發展。

木狗應該寧願簽武女

有冇咁多煙幕彈呀
想逼蘇b chur雙線咩

1001

簽埋IU做紅魔大使咪得

今季應該四弟完 前三唔識輸 屌你老母摩狗

Twice 啦
日本又紅 韓國又紅

打倒死獌狗

助攻

Bot狗呢

hi

你唔見好得佢幾多
打個邊爐220

Bot dog

咁香港/台灣代表呢 Vien bb